於2017年香港行政長官選舉，拔苗基金會蕭芳芳公開為林鄭月娥站台，大讚其「接地氣」

於2017年香港行政長官選舉，蕭芳芳公開為林鄭月娥站台，大讚其「接地氣」，完全沒有官架子，曾在她創立慈善機構時伸出援手。[3]有網民公開表示對蕭芳芳失望，其後於一個選舉論壇當中，林鄭月娥提到網民批評蕭芳芳是『白色恐怖』，另一候選人曾俊華則反駁指這些「真心的回應」或年輕人表達自己的意見，「如果㩒住呢啲事情（唔畀講），呢啲先係白色恐怖」。

用黑警‘親民’，搞到香港人雞毛鴨血

12歲妹妹遭黑警撞跌
蕭芳芳都係粒聲唔出

仲話護苗基金

垃圾

澳洲籍蕭芳芳73歲又盲又聾
好耐都冇出嚟可過面
應該就死

垃圾相中垃圾

大家去其fb留言

笑到我仆街
護苗？收皮啦！

老一輩就算地位高又好,幾好心又好,有學問又好,大多數一講到政治就會變左低能

小圈子選舉,拍呢啲宣傳片有咩用?

使唔使又出嚟幫你個寶貝仔搵吓錢呀

先當佢地唔係為利益,有痛腳先

林鄭條友離撚哂地地鐵出閘都唔識

果件係陳寶珠 吹蕭芳好似得兩個女，仲食埋洋腸

支持何君堯/華記可能同道德問題有關
仲Endorse柒婆應該係智力有問題

人民幣塞耳

經過呢一年睇清楚大部份NGO / 宗教團體都係19

黑洞就真

護佢老閪苗

光環閪

呢類偽人一向唔理政治
有光環嘅嘢先走去做
做完覺得心安理得又有掌聲
真正社會不公永遠唔敢出聲
仲走去支持林奠呢啲畜生
另一件表表者係填海華

人地係拔苗

港英溫室下長大